Mijn aandacht was op dit moment uitsluitend gericht op mijn plan om mezelf in het huisje van mijn te introduceren beschermers.
Ik draaide veel projecten, maar dat was ik uiteindelijk vast was om de woning binnen te gaan wanneer de blinde oude man alleen moest zijn.
Ik had de nodige scherpzinnigheid om te ontdekken dat de onnatuurlijke afschuwelijkheid van mij persoon was het voornaamste voorwerp van afschuw met degenen die voorheen hadden heb mij gezien.
Mijn stem, hoewel hard, had niets verschrikkelijks; ik daarom bedacht ik dat als ik in de afwezigheid van zijn kinderen zou winnen de goede wil en bemiddeling van de oude De Lacey, zou ik op zijn manier kunnen doen wordt getolereerd door mijn jongere beschermers.
"Op een dag, toen de zon scheen op de rode bladeren die over de grond strooiden en diffuse opgewektheid, hoewel het warmte werd onthouden, Safie, Agatha, en Felix vertrok op een lange buitenwandeling, en de oude man, in zijn eentje verlangen, werd alleen gelaten in het huisje.
Toen zijn kinderen waren vertrokken, hij pakte zijn gitaar en speelde een paar treurige maar lieve liedjes, meer lief en treurig dan ik hem ooit eerder had horen spelen.
In eerste instantie zijn het gelaat was verlicht met plezier, maar terwijl hij verderging, bedachtzaamheid en verdriet zijn geslaagd; eindelijk, terzijde leggend de instrument zat hij verzonken in reflectie.
"Mijn hart klopte snel; dit was het uur en het moment van beproeving, wat zou mijn hoop bepalen of mijn angsten realiseren.
De bedienden waren gegaan naar a naburige markt.
Alles was stil in en rond het huisje; het was een uitstekende gelegenheid; maar toen ik mijn plan ging uitvoeren, mijn ledematen faalden mij en ik liet me op de grond zakken.
